俄羅斯兩軍用飛機降委內瑞拉加強兩國聯繋

俄羅斯兩軍用飛機降委內瑞拉加強兩國聯繋

俄羅斯兩架空軍飛機載著一名國防官員和近100個士兵, 及一批物資, 星期六降落委內瑞拉的主要機場, 突顯委內瑞拉加強與俄羅斯的聯繫.

據報其中一架飛機載著俄羅斯地面部隊參謀長, 另一架貨機載著35公噸物資. 貨機已在星期日下午離開加拉加斯. 委內瑞拉總統馬杜羅上星期三曾表示, 俄羅斯會為委內瑞拉提供藥物. 俄羅斯在2月曾將300公噸人道援助物資送到委內瑞拉. 去年12月, 兩架可以攜帶核武器的俄羅斯戰略轟炸機降落委內瑞拉, 展示對馬杜羅政府的支持, 俄羅斯曾派出部隊到委內瑞拉舉行聯合軍事演習. 美國形容俄羅斯的舉動是侵犯美洲地區.

又搞屎棍
自己都窮到仆街啦

死俄撚同支那世界兩大毒瘤 全球有共識唔撐佢地就撐到行

100名士兵

美國派戰機迫降就搞笑